有冇人都覺得呀甘妙世界好好睇

本身鐘意狂煲rick and morty 同Gravity Falls
然後netflix 推薦咗套呀甘妙世界俾我
一打開就睇到停唔到
但身邊一個有睇嘅人都冇
想知係咪得我一個人鐘意睇